我地都要整返個每日發報會反擊黑警

我地一定要做好文宣輿論戰才確保打贏佢地，文宣唔可以只係係連登出現，要所有媒體都報導
形式類似黑客組織 有埋聲音將我地訴求發報，係要每日都要發報出去，我地會收集我地既要求，回應 以反擊政府黑警所講 既歪論，每日反擊佢地，聲音可以用電腦合成或變聲產生，畫面可以用AI 就算無畫面我諗都OK,要俾出面媒體每日都報導我地發言
你地覺得如何？我地唔可以輸一定要成功